[明就明,唔明就唔明] 渣打銀行係港獨銀行, 美心集團係港獨集團

香港警察支持香港獨立, 香港特首支持台灣總統

燉炳蛋一定港獨 睇下上任一星期做咗幾多野

公司容易啲